你班撚屌唔好再吹奏小米啦！！！會俾你地玩到臭哂架屌！！！

我睇緊30蚊架仆街！！！！

6個！

一手30蚊

差一張圖就perfect

19-(30-19)=8

成個財經台都係吹捧小米

今次Mo la mo la

聽日應該仆硬街

吹得最勁果個咪臭係你囉

你都有份

麵麵快d出圖支持小米啦!

馬清又話共進退

你捧紅佢你簽佢黎把撚呀？

你唔捧紅佢你簽佢黎把撚呀？
編輯

你唔捧紅佢你簽佢黎把撚呀？

升得果兩蚊叫炒得起，唔撚係瓜

之前隻 1478 丘鈦科技都試過升破20蚊啦
而家